聯署要求英國政府取消林鄭冚家英國户籍可行嗎？

佢想香港人死 都攬埋佢一齊死
有無人識點draft點比到英國政府？
有idea無能力做到 小弟不才

先要有林鄭一家危害英國國家利益既證據＋持有中國藉 (中國國藉法+JD附件+入境條例)
原材料先send去mi5開file
內政部再將呢批人開除國藉

英國係民主自由既國家
而柒婆漠視100萬民意就係佢反民主既證明
佢老公同個仔同佢關系依然好 難免佢老公同仔都係反民主之人 好大機會危害英國民主自由

英國法治唔係populism暴政
無罪推定原則下除非已經觸犯法例e.g. Terrorism Act' 15 (Shamima Begum)
係控罪成立前仲係清白之身
法律地位上佢同所有英聯邦藉香港公務員一樣 根據上頭指示做野
唯一有位入係內政部 Certificates of Naturalisation (Revocation) Committee, Edgar Speyer 因為佢一次大戰親德行為趕出樞密院同英國國藉